Репозиторий содержит пример вспомогательного модуля, для работы с битрикс.
В директории lib/abstracts содержатся классы помогающие работать с таблицами не из бд Битрикс, без создания ORM класса, либо с созданием, но без необходимости
описывать все свойства таблиц, если это не необходимо.
В lib/tables примеры реализации.
В lib/classes классы для миграции данных из таблиц CRM Битрикс24 в промежуточную таблицу, для иморта данных в Power BI.